## Hello now()
Библиотека печатает текущее время / точное время с использованием библиотеки NTP.

> Программа корректно обрабатывает ошибки: распечатывать их в STDERR и возвращать ненулевой код выхода.

### Установка
```bash
export GO111MODULE=on && go get -u gitlab.com/neimus/go-library/hello-now
```

### Основные make-команды:
 * `make install` - установка всех зависимостей, создания бинарников
 * `make dependency` - устанавливает все зависимости в `$GOPATH/pkg/mod`
 * `make compress` - компрессия бинарников (требуется `upx`)
 * `make tools` - установка инструментов для разработки и не только (linters, easyjson ...)
 * `make test` - запуск тестов и проверка покрытия кода тестами
 * `make lint` - запуск проверки code style и ошибок в коде (перед запуском необходимо установить все инструменты `make tools`)
 * `make clean-all` - удаляет файлы созданные easyjson, coverage и очищает все зависимости `$GOPATH/pkg/mod`
 * `make tidy` - алиас для `go mod tidy`
 * `make` или `make help` - вызов справки по командам
